[你的樣子如何]你覺得你個樣足以令你喺公眾地方做啲咩？

成日話your face, your fate,
你覺得你個樣足以令你喺公眾地方做啲咩？

例子：

用紙巾撩鼻
同對面個女仔對望
開話題搭傘
即刻拖到條女番屋企

「訕」

對面馬路

sor 自隊一打

屌閪

以前重係學生果時，試過有一次自修室溫書，有條唔識嘅女仔行埋黎問我d位有冇人嫁，我話無，佢坐低無幾耐就突然問我數，走嘅時候又叫我比心機呀。但我無追到出去，之後無再見過佢。

利申：信不信由你

仲以為有Angela baby 睇

連登仔唔可以出現係公眾地方